FIFA 2020 Pro Club 討論區

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

終於有得揀波衫顏色 唔洗南葛對修硩

我想問係咪無得用返19隻人仔個樣？

除左角色位置波衫之外
係咪冇變
本身係咪話可以抽球員入pro club到？？

有冇巴打 暫時孤兒仔 留留tg

新game黎，傳停帶射都有變化，同埋變到好少氣，無得瘋狂逼搶

佢較身高體重果到好多餘

想問下點樣scan 樣

同問

寧願set高啲電腦數值算
Btw位置有咩唔同？

打街場係咪唔會有額外點數比你加？

Agger

結果我係入返去隻人用傳統個個版面較

係咪你91能力人仔變返7x唔慣？

但睇唔到數值變化

等多2個月升哂先講啦

例如你打翼
可以set lm/lw/lf
一早就要咁

終於等到有人開

有冇人有興趣開個球會賺skill point先?

Oic
想玩CDM希望會有CDM/LRDM

有冇人一齊組隊

利申上年玩開ut 冇玩pro club

有隊join?

咁叫d人等多2個月先問

LM

留名等有隊收留

買左普通版, 正日先有得玩.

留名等隊收留..

有無隊收留 多數凌晨先玩

想問下如果兩個人share隻game有冇得一齊玩

有

輕鬆玩 升人仔 可tg 我

pro club 人樣係咪一開波揀左隻人就無得轉？

左右中場較翼鋒同全能中場有咩分別?

點解今集冇人講係未出定點

話說今年人樣有進步 可以整得再仔細啲
上網睇啲球星樣真係驚為天人

初步睇 較翼鋒初始速度快過全能

係唔係可以整女人樣

玩法有冇新功能？

冇咩可能
今集俾晒d罐頭模出黎
完全係唔想你整d怪獸樣出黎

lf rf st數值一樣

未買
今集仲有冇得整球星樣

仲得嘅
不過彈性好低

等隊收留

今集d技能點真係有d難取捨

等今晚12點先買fifa， 同依家預購係咪都一樣？

輕鬆打招人ps4

想問數位版係咪今晚12點後就玩得？

可以依家買down定先

total有幾多技能點 已經拎左54了

110， 打左幾多場先有54?

暫時去到D7 直升 唔係升降機

比左錢

想問點樣下載定先？

有冇人升人仔

找到了

※顧客最早可於遊戲推出兩天前預先把遊戲下載至PS4™主機。顧客可於9/27/2019, 00:00起遊玩該遊戲。
※要自動下載預訂的內容：可到[設定] > [系統] > [自動下載]確認主機已啟用自動下載功能。
※顧客預先下載遊戲後不可立即遊玩遊戲。預先下載遊戲目的在於讓顧客預早最多兩天下載內容，在推出日可立即遊玩遊戲。
※您需要把PS4™啟動或切換至待命模式以自動下載內容。

隊名 123lvup 公開公廁 快啲入嚟升呢

無既

有沒隊要人可以一齊玩, 新手CB

anyone play PC pro club?

me

For PC players, search "Skills"

求隊友
可每日玩

求入隊一齊玩 日日夜晚都玩得

搵隊入
打Amc

新手求入隊 st cam or wing都得

搵隊友

不如呢度開一隊 一有人就直接開場 setting較公開自出自入唔洗係街場又拎唔到技能點

Agger

push

今集係咪未有網站可以CHECK返隊波既比賽記錄.數據果D

有無夜鬼人士
踢開 2300-0200 到
本身隊波都有6個原有班底夾開
夾左3,4年

現想招後防球員為主
cdm lb cb

識現位比波配合就ok
最緊要玩得開心 走藍

有興趣加我psn kit2222hk2000搵我

加左 打cb 有group？

一開波個人d能力廢撚到唔知踢緊乜
同埋今集d人物動作真係同上集好大分別
d動作真左d同埋唔再一拎波就人波合一

有冇人00：00 - 05：00 打？

可以係psn搵我先

我個隊波仔呀 2390-0200到

開咗啦 有冇人而家打

123lvup
語言 任何
區域配對 中亞(建議)
公開球會 是
位置 任何

但我唔打cdm lb cb

Search唔到

搵唔到

其實一開波咁廢幾好玩
好過中後期個個都升到超人咁

係又快無氣，真實好多
好過季尾神仙打交咁

六十幾分鐘開始跑給幾步已經冇氣
八十幾果陣禁r2一兩秒就眨燈
唔係唔好玩 不過未慣

Btw 小白move慢左好多

Overall 個圈唔係場場轉係咪正常？

有冇手足可以join我玩

Add咗 打cb 唔太勁

確認左，psn傾？

玩得好辛苦 傳波成日唔夠力
叫電腦畀波又唔畀，肯畀又係唔到位又兼無力

謝

有冇人知點匯入臉孔 有咩用

正常
升高d能力值就好d

街場好多人都長期㩒實R2
控波甩腳到

proclub打電腦升唔升到人仔

祝所有係drop in㩒實L1掛機刷場數升能力既人死全家

psn：farcequit

除左gk 咩位都得 14玩到而家
求比賽隊 開心隊都可以玩下

有點加？

Friendly應該無點攞?

又用左成萬BID左隻SARABIA 屌你老母個死人WEB APP係咁跳跳跳

Drop in會升能力 不過無skill point攞

體力好唔夠用

有無升技能點數隊伍？

不要鳩沖

有無free join隊 比大家升下點

點樣快啲升人仔

join隊 加技點

有冇隊打緊

求入隊

搵人開隊打？

依家有 ？輕鬆打

開左隊名叫 LihkgFreeClub

可以入隊玩住先

Ok

未有隊 又想玩？

新手第一次玩？

一齊升下人仔？

入黎踢啦

come

仲有無玩緊？

入唔到入TG先

成場係前面行行企企到75分鐘左右都冇哂氣

即興比寶淨係加能力 無得加技點？

見到上面有解答了

差唔多, 冇變
當d人升返數值上去又係19打法

入左tg 但係返緊工 放工朝早仲有冇人打

係

.推

有冇人04:00打後玩

有冇隊要人 除咗龍咩都得 玩咗6年 自問唔廢

Yes, CDM

冇人打嗎而家 想join
街場全撚部獨食閪

PC 版 圍爐

[PC] FIFA20 Pro Club 招人升Skill Point

想問pro club個人物升級有冇上限

我fifa19個人物升到上89就冇得再升

所有數值都卡喺0%

但我見其他人都上到90

Fifa 19 ST見過最高92

好似係要打多d唔同位先升得快d
打死一個就升黎升去都係果d數值

有無清知道幾多場先賺晒skills point ❓

上集輕鬆上90

啲樣好似整極都差唔多樣咁無哂特色
係咪唔可以之前咁自己set

可唔可以整到女仔樣??

遇著個獨食FD真係好撚燥
仲要打ST
淨係識鳩扭 扭完又唔比又射唔出
我屌你老母

自己搵隊吧

你個人set得唔合fifa口味
前鋒一定要升爆射波
中場要爆傳波
後衛要爆防守
唔可以你覺得數值夠用就去升其他野
同埋高度重量都要岩佢心水

今集pro club 係咪冇得睇慶祝動畫

岩
19 有d cb 可以到93
其實到一千場既人仔都差唔遠
唔使太執著

可以， 有得set detail

有冇人而家想玩 升下人仔？

有無人開返個大GROUP
想約識踢既人踢下輕鬆波都難

而家有無人打...
利申唔獨食 識玩

屌打街場勁多人掛機
食屎狗

有無升人仔場

對親d 對手 都好似唔識射波咁
一係射中間 一係射出界

唔識射12碼

有冇人打中場 用開幾高幾重？

屌想知佢依家個慶祝系統係想點
次次入完波都唔ZOOM埋去

每晚都同fd玩，大家傳波走位，有興趣可加

有冇巴打試左

同問
勁唔過癮

Cam cm LM RM

求隊收留

留名入tg

係 無得睇自己個on9樣
19一定跑去鏡頭前 個人夠樣衰大家一齊笑

明明慶祝set左單眼
又唔zoom埋去
宜家慶祝一味成班跑來跑去

pro ai防守仲好過我自己season手動

鍾意18 定17
可以攝鏡 各有各慶祝 飛黎飛去

依家唔係都有咩，走埋去郁camera
但係對面入完啲狗閪波走埋黎個鏡頭
燥撚到想打爆個mon

19 果個已經唔係喇？
入波果個慶祝 其他人一係跟住佢果個做 一係唔知去左邊？

有冇美國撚一齊打

有無整樣既同好?
如果有整開樣，就知今集係仲廢咗
佢只係將其中一個dimension preset 咗比你
用啲圖片選項扮改進，實際係倒退
佢的確可以令人由以前30分變50分
但整開樣既人，發覺今集好難整到80分以上，因為被限制
又例如你見呀今集可以拉長個頭呀?實際你有心整既，以前你每一樣野向下拉，都有拉長頭形既效果

呢部份EA 實際上係無進步過，唔好比佢呃到
你話好似人地啲Game 頭髮可以拉bar 選長度就真係改進啦
Gameface 又cut咗人 (雖然從前只能自己睇到打飛機)

我成日都講搞咁多野，咁多集連眼捷毛呢個咁靈魂既野都無，講多都哂氣

好明顯EA冇心機整...佢連紋身都唔比你整就知咩料...

我真係唔抵得EA 羅黎做新Game 賣點
實際呢部份直頭係倒退

Pro club不嬲都唔係賣點 你諗多左啦
今年街波取代alex hunter做新野
得ut係對ea重要

心水清
UT 先係發達大計

add me

今集搵唔到fd玩

其實如果唔係有friend一齊玩 真係唔撚會買

以前有個bug慶祝個陣可以經球員通道行出球場
笑撚到仆街
17個慶祝最自由最正
全部freestyle

我有條Xbox FIFA20 既序號, 入完可以下載完整FIFA20。
想放200, 有無人想要?

點樣可以匯入球員樣 我見有人用尼維特 渣古果樣

自己整

咁匯入有咩用？

匯入番你整過既樣

加爆射門力量先得8x..
睇片d人罰球球速好快, 但pro club射唔到..

2020真係好垃圾。。。
罰球仲未識射

你地隊波嘅AI無問題？

我玩果班畀啲波都唔到位
防守又智障 對手嘅電腦會逼搶出腳
自己果啲企定定咁

可以有幾多個舊setting 匯入

你地點升隻人仔
本身打中場,唔夠人打d傳控柒到甩碌
最後都係整返隻前鋒爆速爆體力算

無人?

打cdm cm 球隊收留
Tg:

求*

求龍門, 請問有冇人有興趣 JOIN ? 如有請聯絡我 PSN # LM8803 , THANKS

Pro club好多香港隊都好有愛
睇球隊名就知係香港隊

btw招後防全位置打比賽

本身隊波有15人
但又時想開波都唔夠5個。。。
又時可以齊11個。。

所以想再招人 唔介意你有幾隊波

開波時間 每晚2300-0200
傳控為主，唔個人主意，打team work
輕鬆玩就ok

咩位置都ok,最好就識打多d位，方便掉配
有興趣就加我psn kit2222hk2000
禁藍絲

有位+埋一齊玩

有無Part time 升點隊?

有冇人知點解啲分咁易跌

有冇片

有無人而家升

pc pro club st 求收留
origin: CahillBB

其實無特別, 球場本來只是貼圖
純粹穿過

fifa迫害某d位置
兩隻翼最易扣分,跟住就中場
基本上果d又要攻又要守既位就扣撚到傻

打st唔洗入波行行企企駁下腳都有7.幾分

有冇休閒球隊收中場？
新手，唔獨食，唔會亂call波

最緊要贏波

做工兵咁款
如果無實際加分點eg入波助攻
你傳幾多好波同跑過幾多個人 一攻守轉換就狂扣分
最後做幾多野都可能6分都無

係呀 只要你唔係自己既位置就會扣分 但講真現實踼波點會企死一個位

我打翼同閘都扣分扣到傻
今晚全晚打左中場, 場場坐底7分

其實set LW/LM分別大唔大？

set到lw咩

你入去加技能點嗰度，隔離有得設定

Set LF RF好似最快

我而家set LM 速度得84

1）唔識自動tune球衣，好多時唔記得揀就同色
2) 慶祝無camera大頭，等同無慶祝動作

3) ST同Cam射門傳球等能力值差唔多，但速度少左10點

第一點已經係進步黎,之前揀都冇得你揀

其實第一點係fifa13時係有既, 之後版本取消左.
係開頭唔習慣姐, 我寧願自己選,好過佢配D 近似色比我

以前仲可以用自定義戰術 tim

有冇機遲啲update會改返慶祝有close up
而家好冇癮

Why not both,先tune再手動

搞到揀咩慶祝動作同整咩樣都無咩分別咁on9ea

有冇pro club教學

Fd冇上線諗住打即興升點數低真係好鬼慢

是但入50人大會拎住點先

早2日打過一場Pro Club 4打3 對面3個人2後衛1龍門
2後衛都唔攻 由得電腦自己做
D電腦勁到痴線 頭除 入楔 炮蛋勁射 樣樣齊 最後我地輸2:4

我覺得今集電腦防守同神級分邊好撚勁＿

未見過全後衞既隊
玩個陣咪睇住電腦攻

有冇5-6人隊收full time
CDM/CM，打咗幾年pro club

有冇龍門搵隊 ? 聯絡 PSN # LM8803

Search唔到LihkgFreeClub隊波 有冇巴打而家踢？

死Server？

明明我個人仔都雙速90
點解踢落都做唔到打season果種速度感

打咗幾集都好廢
以前幾集同一班人玩 被厭棄 所以今集無再搵佢地

但有時踢到躁

前鋒懶勁成日遠射死扭 又唔傳
防中自己帶波比人搶打反擊返唔切
攻中可以唔睇就三角比人搶哂
奇就奇在無人出聲屌 （包括我）
我打翼 傳中 傳得差都比人笑，又成日暗串我廢
慢慢開始打翼做駁腳 有波就交叉 落底就斬算
入唔入唔關我事
跟住就無再同佢地玩

打到灰今集連人仔都未整

已經齊110點
但今集個點數系統真係on9

想要個最後沖刺要十幾點都算 但連要三格體力都要迫人點埋力量
大佬我玩中場要氣 但我唔想大隻

射波果到 想要四星weak foot
一定要人點埋d十二碼同凌空抽射 都算啦我當關射術事
想要freekick同fitness shot
一定要埋頭鎚準確度？點解啊？我個頭頂得唔好會對隻腳有咩影響啊？

速度今集要多左點 ok既
廢事全場都跑狗
但點解玩中場同後衛個速度就要點爆都係得七十幾？
用36點都唔夠st點幾下快？

唔岩踢咪去第二隊囉 每隊每個圈子都有唔同性格既人 實有一隊適合你

真 我玩cam 165cm想要逆足 迫我加頭槌 12m有閪用咩 pro club11個人 得一個操刀射12m 浪費哂d技能點

毒得濟 貼唔熟既人 開咪講野都驚

同唔熟既人

開開下就習慣 我依家踢緊果隊 一開始唔開咪 開開下晚晚都9up

最慘呢排唔係成日玩到
掛住睇live

有無隊收人 ？

+1

街場無技能點

毒撚孤兒仔求隊

今集每人最多110點？

今晚開隊波踢？

今晚開隊踢？

講明先真係好廢

有冇1-2個人試腳 暫時d4
tg
:Raulon99

開左隊波
有意留tg
沖完涼可開波

搵隊收留
唔勁，但有足球sense
防中/2閘
可長玩，可早場

開隊新？

有冇tg??

tg左你

已覆

幾隻以黎都係

集*

今集已經做唔番之前果種全能
上集我有最後沖刺+5星skill move+4星weak foot仲有強力頭鎚同fitness shot仲可以有少少點去freekick
今集得番兩星skill move靠踩單車過人

搵隊一齊踢

咩位都踢得

人仔升到88

唔獨 長踢

今集好撚低能 踢CAM點撚爆速度都係70幾
用LM/RM踢仲舒服
同埋放直線 d後防勁到 好唔合理地乜都block哂

利申：同一班隊友踢左4/5年pro club 長期D1

最on9,..通常邊個搏就邊個射ge la

下 咁我依家已經加盡
但都係84咋喎

有無人而家玩 兩個人都開波 唔any

岩啊 打機咋 又唔係真係比賽

射門力道我升到爆得79
d freekick下下射死角不過無力
今集cam個位真係鳩到爆

玩落去咪升

cam廢撚到
傳波同rm/st比差唔多
但速度差成十點

總之on9 100球冇5球射 都要迫我加12m

有冇人開隊升點數？

未有 我地開一隊

都真
十二碼 volley呢d我不嬲都唔點
而家比佢局住哂哂d點
搞到我局住得翻兩星skill move

有無巴打有心得順腳翼點攻？
今集nerf咗頭槌 打邊無得再靠傳中

爆落禁區底比x後上既隊友

地波傳中

開左隊公廁 NO POPO831
想升點就入
二人成團

volley三角短傳係咪會彎d 易穿d 我玩cam好多三角被block 玩到好頭痕 明明冇濫用三角

今集三角nerf左勁多

好

有無人依家打，for 升點

early cross 仲好有用..

請問有冇人想打龍? 如有請聯絡我 PSN# LM8803

而家有無隊打,岩岩買驚

有冇隊依家一齊升點
利申，多玩，可能會彈出彈入

你開

求隊

今晚開隊新手隊 有無人join
唔好獨食肯傳波就ok

是咪有新手隊玩

留TG

求隊+1 半新手

隊波叫乜名？

成日比AI射爆

FIFA 19 D1球會 ， 而家係FIFA19 重組 暫時D3

招任何位置， 中堅 中場 翼位同龍門位需求最大

有冇巴打有興趣一齊玩 請留tg

只緊要肯玩 唔獨食

固定幾點？有興趣，可打翼/中場

每日10:30-0100
巴打你tg係咩？

@KDBbb

打CDM 唔獨食

有無人入過罰球？
點射都唔夠力俾龍門接實

有冇隊可以入升下人仔

有無球隊收下人

咩位置都玩得

有無人想打

有冇午夜球隊要人，平日多數時間11~4
打開防守多，中場防中雙閘中堅都得

開左隊波 d10玩起 無球會想升下人既手足可以留tg
開唔開咪都無所謂 以球會友
不獨食 願傳波組織
唔怪隊友

中哂死角都接實

part time打
開左一隊for升人仔用
主要猜下波 唔獨食 少少skill move可接受

名：PASSANDMOVE

試過用基士文射入，左腳射近柱死角，個準星要移到門框外先入

搵唔到隊波

玩pro club唔入
Pro club外易好多

新玩一問
新開球隊成隊人D能力都好廢
有咩方法可以升?

入黎入黎

依家有無波開打開中場兩翼兩閘

想問下啲龍門球有無得問龍開短比AI中堅 次次大腳前鋒頂唔到比返個波人

今集d 射門好耐都射唔出

我想問下點解我隻人仔去到87之後，條bar打極都升唔到上去？係完場之後條bar，打咗成個season一格仔都無升過

打夠1000場應該會升1-2點既

大家點到幾星sm？

Cam好撚廢

兩星剩係用fake shot同stepover

好難有點點skill move
今集要點咁多無謂屬性

其實佢放得合理d都冇咁嬲
好似要有四星weak foot要升下遠射同射波力道咁都接受到
但屌佢老味升射freekick要升左頭鎚先真係high撚大左
控波果到如果只升skill move,個人又頓到仆街

Fitness shot要點頭鎚

巴打們 受唔受新手玩以前有玩下 但唔太勁

2300-0200開波多 d3 level 招人
有興趣既加我psn kit2222hk2000
禁藍絲

而家打？

我都想搵隊

加我psn

開始用LW打CAM位了 CAM打CAM廢到無倫

lm同lw有咩分別

Plz

加左我psn未

無 傻閪EA屌佢老母
LRW同LRM無分別完全唔知整黎做乜
仲有FIFA20都仲可以無CM呢個位
不如執柒咗佢剩係出隻FIFA UT算啦

真
用cdm打cm

今集咁難search到對手既

用RF踢Cam會吾會好啲呢

而家有無人玩

你用咩屬性打cam位都勁過cam

我覺得cf rw都ok
cf 我有隻4星skill move 5星weak foot 傳波平均81 可以用黎做下遠射同駁腳
rw就速度流 同隊友12 之後爆入禁區射 不過finishing 無cf咁好 但傳波勁d

睇你玩開咩

搵隻cdm打都好過佢 有體能 有傳波

屌你老母速度快唔過前鋒同翼
傳球高前鋒小小但速度輸成十點
係防守叫勁過其他前場角色十點左右
但有撚用咩
傳波體能又比唔上cdm
屌你老母都唔撚知cam個屬性點諗出黎

愈整愈垃圾

我仲用緊cam數值打cam
冇問題喎
純粹派牌分波遠射夠晒做
係慢左好多姐。。

搵唔到 轉左？

kit2222hk2000

咁點解唔用個快d呢
傳波遠射都唔係勁過其他位

傳波印象中好似係cam最好
lw係射同速度高，但傳波差過cam
lm係射到高同傳中會好，但終結能力差過cam
再加上今集都唔同19
19成場波速度打得好快
20要開始打組織，打唔返19個種速度
因為20既人仔speed個上限低左
(因應返唔同角色)

cam睇你邊類型踢法啦
如果真係要突破個d，咁一定係差果其他role
但如果係分波個d就會好過其他role

*lm係速度高同傳中好

C兄 我加左你了

做乜鳩
rm lm lw rw好似一鳩樣架wo
st rf lf又係

rm打cam除左finishing低d之外都睇唔到有咩缺點了

新手搵隊
可打cam / cm / cdm / cb / gk

求team 收
除左gk cam其他位可以踢
Tg: foxypepe

cam踢cam有咩唔好？

係咪要打下其他位先會升某d 數值?

St點哂傳球都唔差cam好多
但pace高十點 遠射又勁d

有冇巴打知有頭飾髮型點有

有冇人發覺打球隊名Search唔到球隊？

睇玩法 試哂唔同角打cam 最後都係覺得cam打cam係最好

依兩三年都係咁，唔洗旨意EA會fix唔識賺錢既模式既big

搞笑？
Cam有咩好？

有冇隊而家開波

各有各好 cam有視野 直線準好多

想問下
平衡同力量其實有咩分別

Messi & Ibra

應該係畀人撞同撞人嘅分別

55波->力量？
護波->平衡？

有冇波開

I'm glomg to buy this game now but a group of people are in the way near the store so I said "excuse me"

算撚數 今集好似少左人玩
等到雙11先買

見人入波個慶祝係左右係咁fing，應該係bug嚟。
有冇巴打知點整？

Fifpro World 11 招 GK ( 組織型 )

球名名稱 : Fifpro World 11 最近比實成績 : FPCHK 冠聯比賽亞軍 ( 下季會升班上超聯比賽 )

招募位置 : GK 要求 : 因本隊著重控球踢法, 希望可以招到一個有組織力嘅 GK , 如想係 GK 方面做下新嘅嘗試, 請聯絡我 PSN # LM8803 .

以下是我們的球會專頁 , 有興趣可以上去睇下我地嘅打法,

希望可以招到一個 GK 去參加之後嘅比賽 最初希望以 GK 為主同隊友們配合默契 , 之後如人數不滿時, 可以轉去其它位玩下, 但前提要配合我們嘅打法 . 謝謝 !

感覺良好

認同，都係傳統十號踢法最岩我

呢隻game速度行先
我st rf打cam位點埋個肺都好過用cam
無速度咩都假
直線傳球不嬲都係靠輔助
唔會因為你 vision高左就靚好撚多

今集好多人仔較160但頭鎚都唔會下下輸

有無人覺今集d 傳波lock 好怪
同埋頭鎚落點無路捉

成日俾錯波 想俾a就幫我俾b 明明b身邊有人 而a冇人係靚位

速度係重要 但都係睇返你踢法 球隊配合到慢慢造上去 咁自然傳波同視野係重要d 相反下下打反擊既話 緊係用st/lw打cam

頭鎚根本ON9
我上兩集頭鎚入波應該破百,可能佔三分一都有
今集踢左兩百場應該得一兩粒係頭鎚

頭鎚上集強得過份，今集過份弱化

收皮啦成班垃圾

Davis哥 唔洗咁串既

屌 你果隊最高分係D4 咁撚串做乜撚 無啦啦串鳩我 拎虛榮感做乜

有無club 要人？ 隨時入得

我覺得遠射都nerf左
好矯枉過正

好撚怪
成日禁實想大力啲傳比遠啲果個又lock左近果個
想傳近果個又傳撚左去隔離

隻game 更新完之後我d 長傳冇撚晒
早兩日仲可以瘋狂r1l1長傳俾左右翼，依家傳極都失

有無人刷points

佢屌緊隊波名

有無人覺得今集pro club就係大幅nerf哂人仔能力既fifa19
跑狗跑唔郁 遠射冇力射 頭鎚頂唔贏
升到87但d能力仲係廢到仆街

收翼同中場各1 輕鬆玩 每晚9：30 夠人開波
想一齊玩就tg 我

明明打season d 90速快到好似子彈咁
但pro club果個90速都唔見得快

所以我覺得佢係特登較到咁
能力顯示係90
實際可能打80

頭鎚顯示90
實際得70咁
所以先可以頂極都頂唔到 頂到都頂唔入

pro club d人唔係集集都唔會似到真實球員既咩?
即係就算你90速, 用落都唔會夠mbappe咁既效果
但係講真已經算係好勁了

頭槌其實只係正常化, 真實球員有人係前面阻一阻都唔易頂得應

上集升到86/7都怪物咁啦
今集pro club個game同其他mode好似平行世界咁

Respect wayne

其他能力無留意，AI人仔93 FK 93 curve。仲要前場全部都係，

一個時代的結束

Morning Sir!

今集慶祝唔zoom近 頹左

發現每晚打嚟打去都係對嗰幾隊

2300-0200 開波 d3 招前鋒 左右閘 （可翼可閘優先）
要團隊合作 不要持球太耐 冇英雄主義 費明奴型最佳
短傳為主 少放高波
4231/433

其實係咪少左好多人玩
有時連極都冇人

我呢到收

全能中前場，一腳波同識幫波，有視野

今年係咪少咗好多人打？晚晚都係打嗰幾隊

今集好難search 到隊玩
D2 基本無人

d2-3隊 收 cb同gk
晚晚2300-0300多
有興趣加我psn kit2222hk2000

集集D慶祝都比EA亂咁改
今集冇衝CAM,冇zoom近
之前禁完慶祝制之後特登同你行多幾步

有冇隊收人開下波，冇隊升唔到人

大家覺得acceleration定sprint speed重要d?

D4-D5隊招人 咩位置都招
開PARTY
有D舊人走左 想入番新血
每晚9:30左右開波踢到12點左右
星期5,6 或者更夜
快樂足球為主, 輸羸冇所謂, 柒左遇比人笑...我比人笑唔小..
有興趣留聯絡, 謝謝

加速緊要d

有冇人呢排一時時search好耐都search唔到隊

Search 左成粒鐘

日頭無架

玩左200場都唔足110點 個人升到88 求指點

只計聯賽
drop in 唔計

自己有隊波 D4 發現同部分隊員唔夾
有冇隊收
利申有四個 可以前鋒 閘 防中 攻中
控傳防反都得 會配合 唔獨食
Tg : hk0612

招幾多人 有咩位要人
Tg:hk0612

想問下打街場 人仔數值會唔會升？

Main 右閘 長期Online

垃圾game嚟今年真係

想招一個龍門打比賽
唔知有冇

想r波打下
可打中場 前場
tg:HinsonKK

搵龍門

Pokemon 個隊好狗 但中堅幾勁

有冇ps4 proclub收人
之前長期係美國d1
會留香港一段時間 玩美國server 好慢 所以想搵香港隊
Cdm st

今年pro club一係搵唔到隊
一係就勁齊人
3~5個人打條毛咩

咩比賽

找龍門 打隊長杯

隊波長期得2 個人
穩定D1-D2 飄浮

有無人想一齊玩

Pm我
上面有tg

想john 巴打有冇tg

係tg 覆左

比你tg 我？

依家有冇人玩

想新隊升人仔有冇人

中堅回流pro club求隊

有冇隊缺cdm

Sorry 上來係想呻下
本身同班中同有個club
我自己就打進攻嘅，鍾意分吓波打控傳style
有次我半單刀橫傳但係第二個人射唔入，跟住無啦啦成班屌鳩我
又有一次80分鐘輸緊一比零，我單刀橫傳追和攞到1分先護到級，之後成班屌我係咪唔識射波
之後開始我每做一個動作都喺度指指點點，我心諗呢度玩得最耐係我（玩左9年)，使唔使幾時射波幾時傳波都要你哋教
相反佢哋個個都要英雄主義搏highlight，下下都三十碼起腳，下下傳波都要係Killer pass直線，後場berba spin，一有波就踢翻俾人
打防中嘅就有理冇理要鏟斷人，一季入面兩個防中夾埋攞成五六張紅牌，輸三四個十二碼
有次對面開龍門球，防中衝到去人哋禁區飛鏟直紅都試過
呢啲我睇到都冇出聲，諗住大家中同踢吓衛生波吹下水算
點知佢哋同我講話好想贏波升D，講到我同另外一個新玩嘅friend好似毒瘤咁，推曬啲責任落我度
呢啲咁嘅閪波你踢埋我個份

add PSN:
Micheal_FungLau
or
VictorBergkampHK

屌佢老母臭閪
補時補兩分鐘，踢撚到5分30秒個隊友踢個波出界諗住會完場，點撚知仲有角球，仲要比人入鳩埋
由贏變和呀屌你老母

真係Until we score

依家玩？

又 search 唔到

咩位都可以試吓 除咗龍門

隻抽打返場就知邊個累邊個

隻揪fut?

打咁撚多字都唔兜口兜面講
仲話中同
人地搵你燉腳啦啫係
想知邊個勁啲
一係打返場
一係攞返個ranking黎講

打個晚燥燥地有講
打機打到動真火好戇鳩
不過係之後冇再同佢地玩lu

原來1 on 1 就知邊個打proclub 勁d

唔知咩logic黎

角球一定係會開埋
踢邊線咪得

我都係同班中同一齊玩，不過我地呢d 年齡已經化曬境，贏輸都冇所謂，因為一個星期大家玩得果幾晚，有家室老婆仔女唔會玩得多。上年都玩到d1~2,今年長期係d5, 一樣都係玩得咁開心

我都係好似你咁諗住打吓衛生波
我同佢哋嗰隊就D4 但係佢哋又講到好想贏
成日講埋晒啲咩「小人啲易贏啲」俾說話人聽
有次有個friend 喺group度問有冇人玩
跟住有兩條友寧願自己開波都唔肯覆機
搞埋曬啲小圈子

大把人1on1勁但pro club勁垃圾
有d個人技術但唔識無球跑動同傳波時機

玩到要吊媽刷蟹，不了
遊戲姐

佢d fd 玩到好似女人咁

傳波時機唔包括落技術入面？

好多人hold波hold到無位先傳

咁個d應該唔叫1 on 1勁掛
同埋樓主個 case係亂剷拎紅 後場亂玩skill move 呢d人你話大家玩野開心下冇所謂 但屌鳩人累街坊就我覺得過份 好你話人累街坊咁唯一可以證明到係咪真既就係friendly 1 on 1囉 如果連個遊戲基本原理 比較容易入波/防守既技巧都其實唔知既 咁點可以話人累街坊呢

你問我 我梗係寧願同個玩UT / season好勁既人夾多過淨係玩proclub識無球走動 傳波時機準既人夾

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

條友on9 pro同1vs1
兩隻唔同game來

好耐冇玩過，而家仲有三個舊隊友喺Facebook 度。

UT打得勁係有「遊戲」基本功 所以打Pro club都唔會太鳩 但大把人唔識玩1 on 1 但有「足球」基本功 知咩時機要拉空 現身 走位 後上 你叫佢地打UT/Season試pro club真實力 打碌撚咩 UT/Season點樣無球走動呀 當我打前鋒 我走位似卡雲尼 但我玩UT/Season 走碌撚咩 電腦幫我走位走到禾仔咁

而且Pro club係玩合作 我進攻強防守差 咁咪打Cam囉 叫後面Cdm幫我執屎 唔似UT/Season要自己食哂攻守責任 同埋Pro club mode 不嬲都係幾條友用自己優點去填補人地既缺點 兩隻mode 玩落根本唔係同一隻game 根本冇參考價值 如果真係想知邊個累街坊 咪錄幾場放上來睇下囉

就算UT幾勁 炒人40比0 去到PRO club 唔合作 一樣都係失敗 比自己狂妄一面去壓勝係11個人踢既足球冇可能會成功
D4 有冇差唔多實力想踢下友誼賽

但樓主個d隊友明顯連基本功都冇先30碼浪射啦⋯⋯你玩慣ut 用toty 美斯30碼就算對住普金龍門都唔會射埋去啦 ut season 同proclub係好唔同 但好多logic同physics都一樣 好多時上到proclub d1 隊隊都識點無球走動傳波時機防守遮線呢d基本功 變左玩ut season 練返黎d skill move破密集 把握力 經驗 決定勝負
proclub可能都練到 咁唔係個個都可以日日有人陪你玩proclub
如果樓主1 on 1 炒到佢d豬隊友仆街 佢d隊友會唔會仍然可以話自己proclub勁過佢話佢累街坊？

有乜好嘈，隻game 已經少人打，一星期打一次都搵好耐先有對手

我有啲亂 我唔知你係咪話緊我屌人累街坊
但係我想話我就係當衛生波咁打
最多都係call吓波 話我有空位
調返轉幾條友成晚輪流問你係咪唔識射波
比着你燥唔燥?

UT今年棄左game 因為已經玩左九年
唔知有冇參考性
但係Fifa 19 我同其他Frd最高都係去到gold 2
但係我淨係玩左200幾場 佢哋打咗2000幾場

EA食撚屎
只發展UT, 其他mode一直鳩流流

我打前鋒會入禁區比位中場射
其他人玩前鋒會見禁區頂射易入
就塞哂係禁區頂

剩係呢樣已經唔係你1on1表現到出黎

最慘係佢哋pro club 轉視角唔識
一見唔到自己個人就向前跑到見到為止
人哋開龍門球cdm永遠都會沖上嚟mark住人哋個前鋒
跟住我cam又要幫佢地補返位 仲要話自己box to box ==“

仲有cdm 升晒啲pts去射波度 仲話自己五星wf
跟住就大條道理係咁浪射
Ok唔同人有唔同style 我接受到
謝拉特都入好多世界波
但係將心比心 你可唔可以唔好屌人唔學你咁狼射啦

對面龍門開波 我玩前鋒見到附近有人叫波都會衝去爭頂
之前真係會見到d隊友發呆唔爭
但依家好左有番d意識

呢個都真
成日到禁區頂就射
有人係前面都照射
到左果個位就射左先

但我又覺得 大家開心玩 都會想入波 所以都無咩好批評

心態唔同好難有共識，proclub依d人夾人既野。

可能你當衛生波打，然後人地場場都想贏（但當然首先要隊波有能力）。就係睇你地集體共識係點，大家為一齊笑住玩kill time，包容到有勝有負之類。定係好唔鐘意輸既，入到場就係要贏。

如果而家個隊玩落唔開心，我會建議嘗試下結識其他人，加入下其他隊搵隊夾得埋既。再比多次機會比依個模式，搵到岩既人分分鐘一夾就一齊玩足5-6年

需知成日見人講既「快樂足球」，歸根究底最容易達成既就係贏得多，9玩住都有八成以上不敗率既隊我包佢地一定好快樂。

我想話自己隊cdm mark住人後衞

真，踢proclub要人夾人，有人喜歡短傳，有人喜歡長傳

贏到波咪快樂足球

電腦開自由球個陣次次都完全唔岩位
有無方法破解到
同埋自由球無得轉鏡頭 搞到好難頂到

剛起步嘅孤兒 能力值差一大截所以淨係識球來即時彈走 cdm
有冇人收留

咁好笑

其實企岩位唔好亂鳩咁走位成隊波已經唔同晒...
係有D人要亂鳩咁上前, 俾一個反擊就失波...

總之就係好似小學雞咁成場追住個波...
跟住話自己係kante

仲有冇隊收人

總有d賤人自己踢得柒果時就話快樂足球，人地衰左果時就變返爭勝足球

尋找有心長夾既隊友打比賽
求中堅/左閘 及龍門
有意留tg

pro club要搵到一班同樣既心態其實好難
一有人球皇上身就收得皮

點入fcp tg group ?

完左啦 唔使入

今集係無頭鎚既fifa

有冇懶人包
知道時已經del哂

轉自tg gp
【理性戰術分析: S6 如何部署反擊】
1. 混淆拒絕香港代表中國同參與中超
2. 問你係咪輸過比s6 企圖蒙混過骨
3. 扮路人問你係咪同「幾個人」有仇
4. 拖其他隊落水, 例如Fresh, HKI, Midnight (受害名單增加中), 意圖透過減低其他隊認受性以提高自身認受性
5. 推天氣一個出黎死
6. 訴苦自己係中超被bam被迫害, 塑造義士形象

搞咁多小動作不如認真場上擊倒
利申: 唔知咩事

S6 班奶共西, 上年同前年港隊邀請佢地入隊, 佢地拒絕左走去代表支那隊做護旗手
今年改左隊波個名叫 Fight for HK, 但d 隊員就各自返中超隊踢, 點知比人發現係香港人, bam 左
之後就返香港pro club 圈想佔領光環, 仲想入今年香港代表隊
點知比人揚左出黎, 之後就柒事做盡想spin, 又開分身扮路人抱不平 (但被踢爆之後深潛) 又問人係咪輸過比S6 唔憤氣, 又話其他香港球會都有踢中超, 想拉埋人落水, 最弱智果條友仲話人係5毛搞分化

簡單一句: 投共失敗, 想返香港食人血曼頭, 但你當香港成個pro club 界都係傻ga 咩

幾百球會有一球
直頭連頭鎚傳波都廢左幾倍 無論幾多能力都無用
我用個米六既同人咩位接龍門開波 成功率仲勁過用米八既

有冇人想升人仔

貴圈真亂

Btw掛支那旗代表支那打acl叫唔叫支那隊

咁要慢慢搵番哂啲隊啦

香港隊掛過支那旗打al acl應該得幾隊姐

拿
不過點都唔夠入左香港隊再拉隊走 之後去踢支那國家隊仆街

Both啦

而宜呢單野都唔係而家先屌，一拉隊走就比人屌到飛天

為左acl Al 做護旗手

要打港隊好心就轉左psn先啦，比班支那仔見到真係笑撚死

但最好笑係拉完走諗住全隊踢支那
等國家隊比賽炒柒hugo sir
點知輸俾全盛時代mg 踢都冇得踢

個次真係7到貼地，本身都好奇怪走左點解支那隊冇佢地

咁真係好7

有冇人知喺澳洲同唔同到香港fd打pro club
啱啱去到澳洲諗緊買唔買ps4

呢班撚樣上年都柒啦
終於完夢, 推撚左港隊邀請, 一心諗可以代表中國做護旗手
點知打到四強比真．港隊反cup 贏5-3
而家調轉頭四圍話人唔夠佢地打
所以話黐得大陸西多, 份人都西d 既

唔好咁話人啦 人地都只係想打機輕鬆下唔想牽涉咁多政治
利申 平時只係想輕鬆下會睇tvb同想醫下肚會食吉野家

打到, 但會lag 到仆街, 是但一邊會好冇癮

kk dog : ching 你一定未摸過acl 地板

Pro club其實係EA用 整其他mode既剩餘物資 求其砌出黎既野黎 勿認真
鳩玩場場輸同場場爭勝一輸就屌既心態都唔係咁好
只能講......唔開心就轉隊算

同意越玩越覺得呢個mode只係for fun

我之前係澳洲同香港班FD玩FIFA大約有1秒INPUT DELAY

佢而家唔慌冇得摸地板

有冇人入到Game

係咪又死ser

點解咁難搵唔到對手
要點set先易搵到?

Any,龍門同人數限制都off就得
開是但一樣都難搞

唔該晒手足

ps4 pro club d1-d3 球隊收人
開波時間2300-0300 為主
原有球隊雖然人數有雖然有十幾個
但如果想晚晚都要有7個人開到波既，其實都有難度
所以想再搵新血 一齊踢下

條件得一個，唔好屌隊友/怪隊友
我地雖然輕鬆踢，但都會想進步，切勿太認真，收工打下機，放鬆下姐

最好就可以了打多幾個位，方便掉配下
比較缺人既位置係前鋒/cam/cb

打法主要防反，2翼落底，防反唔到就會短傳控球為主比較多

開波時會開party,你唔講野唔緊要，入黎下我地吹水笑下都好

psn kit2222hk2000

入黎踢

Pro club有冇d出名嘅閪隊

想知

我都好想知

點為之西先?

今集都唔似踢波 傳中除非走到空位 如果唔係冇可能爭頂得入

好撚悶，已經冇fd想玩

有冇球隊招pt 球員
自己有隊波 但唔係成日開到波
主要RB/wing/St

踢閘主要做early crossing

Tg :

請問係咪有D1球隊 隊中有狗？

懷疑緊邊隊? 開個名黎睇下..

UF 聽人講 想求證一下
費時誤會左人地

Jackjackchow呀？ 狗仔黎 不過而家好似話自己冇做 呢條仆街二五仔 搶左人地隊uf 啲仆街行為出晒名㗎啦

聽講有隻25狗jackjackchow,了走晒半隊舊隊友,自己開檔,仲要自己做狗依家唔認,但以前又認做狗

開左邊檔?
都幾搞笑
知佢做狗都一齊打pro
直接上去打支那聯好過啦

可以改psn叫jackjackcai啦

見到有acl 地板師個推做隊友

呢個唔是打緊Unique FC? 走左啦?

點搶 有冇detail d

據我所知 uf本來第一季打vpl打到入八強嗰陣時都冇佢既 然後之後嗰季就轉做聯賽 咁因為打到金杯嗰啲全部都上超聯 然後果季uf收咗佢 之後完咗個季 佢就拉攏其他隊友同其他人去客家佔地主 趕走晒原本開果隊波既人 然後順勢搶咗人哋嗰隊波個名用到而家 真係做狗嗰啲全部都冚家剷嚟 （以上全部聽返嚟） 帶返個頭盔先 費事mon po狗咬人

UF呀嗎

聽講話私下叫舊隊幾個勁嘅過去uf
之後係Uf搶左舊個幾個搞手嘅權重改埋打法

舊個幾個冇癮走左

跟住有人問佢其實係唔係做狗，佢話唔係，問佢點解6月開始成日上唔到，佢就話自己咁岩有野忙

係唔係狗就自行判斷啦

Uf 以前勁既 肯用波 自從比25jack 趕走晒班舊人之後搶埋隊波 咪變咗做跑狗隊

有無隊收人呀～

用波得金盃8強
跑狗鳩斬有盃拎wo

其做狗有10萬又有咩所謂

冇辦法做狗嗰啲係賤格啲嘅 聽聞你叫25jack 交一腳普通嘅波都交唔到 總之前邊有條大直路俾佢跑然後俾佢傳中 佢嘅助攻王都係咁樣呃返黎

vpl 個d 乜乜王就笑下就算啦
自己報

隊長盃唔知拎左幾多次Totw

好似好勁

港隊一場都出唔到,俾某港隊領隊開咪直接屌尻佢廢就知出晒事啦

做狗仆街死

真

其實如果呢 11個人一隊應該幾屈下
先唔講有冇心結
billy_Mayun Jimmy_0120 Hellow726
NoelPoon Fvs_Nell_y
AyaUet0
Cryus910 T_JaMorent Efcoffee KKronaldo
Heisiu0428

後備
redforest141 Alvess Hongppp

jimmy...
Bb仲勁啦

LBB_XD?

其實都係
不過小弟薯仔 唔識

不過我打完之後諗左諗

Noelpoon 太個人
換番AlvinTung落去可能好D

CDM果位好似今年唔多打比賽

換Nova果隻Frankie De Jong落去就可能fit哂

利申 唔記得左個迪莊PSN叫乜

呢個真

K王都無
仲有咩好討論？

咁多UF黑警隊同支那代表

冇Fight for HK 果個費南迪斯?

黑警加支那同盟 合乎蟈情

其實應該仲有隊值得大家留意下
因為歷史準備再重現
將會係某隊波發生

琴晚比人炒個隊？

唔好賣關子啦開名啦

你睇下奶共既人去左邊隊咪知囉

有無隊有2個位招人？同個Fd打CB多，唔係好勁

都算叫俾人炒掛

果班人係咪有鋪好似d 職業二奶專門拆散人地家庭咁既癮

發覺好多隊都係一直打比賽贏得好順
之後俾人炒一兩場輸咗個比賽就叫生叫死咁話解散
不停無限loop
之後又係個班人同一隊玩組隊新
歷史真係不斷重演

冇計,香港pro club圈子好細,嚟嚟去去都係嗰班人

某隊贏左3次ACL, 第4屆係決賽輸波就散band...

本身vpl league 既分組
可以少d 依隻情況
可惜wayne 冇心機再搞

隊波要有咩實力先好參加比賽？長期d1 title?

有冇人會玩pro club街場？

等緊隊友上水前可能會，不過真係會亂打

夜晚有2,3個鐘時間free 就搵隊入
街場完全係哂時間

想問pro club有冇戰術set lb rb進攻時留後？

見過d3-4都有報比賽

其實冇指標
最基本起碼要夾到先

要入場先整到，全部預設
整黎無用

夠做？

指標=唔怕輸 輸得起

唔好屌隊友, 呢個真係重要

咁一定唔夠
中遊個 d 都輕鬆拎 title
D1 護級應該只係下游份子

有冇隊跟 新手中場 輕鬆玩下

呢個真, 比賽隊十有八九都立足到係D1
踢到D1已經唔係乜野標準

不過比賽又唔係為d乜
參加下有乜所謂

啱啱玩proclub
D10 search唔到人

最緊要自己睇得開，都係打機咋
始終去到比賽 keep 住比人炒真係無乜癮

應該有架 wo 農歷新年前個陣開個隊新既都有

獎金league 第二級某幾隊

參加比賽多數都十一人？

當然

見到啲人仲同個黑警一齊玩,係咪成隊都藍絲嚟?

物以類聚

不如整個list 出嚟等人地知道邊啲係同黑警同流合污啊

其實我唔知 d 隊友返咩工

名我就費事開喇
但我諗有打開pro club比賽嘅都知有隊波叫Unique Fc, 咁隊中就有個黑警嘅

如果大家想知啲藍絲係咩名可以開隻fifa search呢隊波

btw 香港pro club有個黃手足搞嘅比賽,嗰個黑警同佢隊波都有參加,真係唔撚知醜

我唔理條撚樣辭咗職未,總之佢做過一日黑警,佢呢一世都係黑警

希望大家唔好原諒佢

照你咁講王喜同楊逸朗都係黑警

如果有實在證據證明某個pro club球員係服役緊嘅親政府恐怖份子
我認為絕對應該公開
咁所有隊伍可以名正言順針對果件object嘅所屬球隊搞罷踢

其實條友6月都仲做緊警察先至俾人話黑警

如果佢2014年或以前辭咗職我唔會話佢黑警

如果有證據既話快d公開 等大家避下

想問個人仔點升可以勁啲 86已經好多都max 但我見人地有90

你有時間日日打
打夠1000場就咩都升爆哂

洗唔洗話踢得高分 踢咩位 因為我見我都爆晒無得升 打左160場到

齊點數配合高度同幾重加升爆哂先可以90

有無事但玩開心隊招人

大家入到？

防中要點set先最好？

有冇休閑隊招人

本身球隊有固定班底
球隊d2-3
3中場 1翼1前鋒
現召右翼 後防（閘/中堅）
可打多個位置/玩開優先
戰術方面齊腳再傾
會開party開mic

主要想招齊腳夾好 5月報fpchk
有意留tg

見到政協eminleo出片話佢pro club代表香港踢亞洲盃
人唔笑狗都吠
btw 有無人知佢psn係咩

想問一下如果打業餘比賽會唔會有技能點拎到？
定一定要打職業比賽？

睇你想要乜，無話一定要點 set 又矮又快五星 skill move 又有，高大到可以踢中堅既又有

總之就係用閘踢防中再根據踢法改點

Fpc有花生食？

咩花生
R9b同黑警？

原來Wayne set 一分鐘就cutoff
係最好

其實係, 標準統一唔洗煩
除非兩隊傾好delay

人哋隊波有警察
所以有特權

鐘意遲到咪遲到 吹咩

呢位清咁講野怕唔怕比警察今晚爆門用具煽動意圖 拉你

都驚驚地

利申返先
唔係講緊unique依隊波

下，咁就可以遲到咁 on 9

RIP bro

wayne sir 有哂rules 咪有險可守

依家冇咪美其名唔想set 到咁死
實際就共產黨講基本法

最搞笑係
判遲到果隊贏

咪同共產黨一樣
原告變被告

我聽個版本只係賽會唔想 dq 照踢, 乜變到咁呀

Btw 個搞手唔係黃既咩, 無理由為左隻黑警咁做

寫晒條例都唔跟
一句主辦唔想就唔跟

咁要rule做咩

唔撚鍾意就退group
到時咪搵班中國人踢香港國家隊

我聽個版本係 00分臨開波先話遲5分鐘 最後等到09分都未邀 至於判罰我就唔太清楚

你個故仔有小小細節唔同左。不過唔影響成件事睇法，判輸個隊真係無錯。

我意思係比人判輸個隊好唔抵

其實本身都鬆左五分鐘，遲一分鐘都係遲

咪等人開波個隊輸
最重要既fact 先唔清楚？

就係呢到唔明

而家軍管

建議大家唔好多爹
一陣今晚個個比人爆門拉晒就唔好

放心，好多人都唔明點解準時個隊輸

賽會解釋人地對面一路有應機同埋十分鐘內有 invite，所以準時個隊唔接受改期就要輸

Sorry chow sir

十分鐘會唔會太誇張 係點定的
等足十分鐘的話
會連累埋對面隊下場遲到/冇得抖直接打下一場

jack sir

本人誠招一名球員參加來季fpchk賽事

警員或有特權人仕優先

好想幫警犬含撚

唔好打算啦

終於有個超越左wayne 既賽事搞手

其實冇咩科學根據主扮話十分鐘可以接受就係真理

誰大誰惡誰正確

直接頒冠軍比佢啦

仲差好多分 wo

拉晒前面個幾隊d人咪得

今晚爆門，全部超過4個人踢波

就係差好多分先要出啲咁嘅閪招

想問下點解呢排隻人成日冇氣

世界盃冠軍 黎緊又有個亞洲賽

好似有班人好想香港輸
唔知咩心態

由頭到尾都係果班人姐

姐係邊班？

即係邊班？

有冇人講下代表中國國家隊係咩心態
講緊係冇人民幣俾你奶之下踢

世界盃真係好撚 on 9，隔住個 mon 都 feel 到打唔到

下，無架
我以為有先做支那人